讀top up degree 有冇用？

我報左Shape其中一個有hons既engineering top up
如果讀完呢個topup唔再繼續讀上去 係咪留返d錢好過 唔好讀呢個top up?

一路做野一路讀會唔會好d

係